我覺得架車好可疑［集思廣益］

其實之前已經有破壞車輛嘅經驗
理論上應該唔會隨便咁樣泊車喺條街度（如果真係有勾結），係應該更加小心將架車收埋喺條村

依家有三個唔合理嘅地方

1. 中聯辦高層唔會咁隨意將架車泊喺街度

2. 啱啱好有晒資料證明車主關係。

3. 裏面有一頂公安帽，車尾箱仲要有武器。

依家又會咁啱搵到呢架車，又有晒證據將個矛頭指向中聯辦，你哋唔覺得好奇怪咩...？
雖然可以好好咁樣利用呢個事件，但係我覺得背後可能係另外一個陰謀......

我哋嘅敵人係共產黨，佢哋絕對唔會咁唔小心

成件事有太多唔合理嘅地方，我覺得係有人俾我哋睇到呢樣野之後再聯想到某種關係。

你中計啦

冇咩，FOR佢地聽日譴責部車爛咗啫

理閪得佢啦 煮撚死佢先啦

其實之前已經有破壞車輛嘅經驗
講得呢句係藍屍黎
呢個post可以沉

wfc

班人蠢加傻既，不用想得太複雜。

P牌收皮啦

善用起底
Block -》 上一頁

我係p牌都唔幫你

由佢沉喇 on99

你估香港得中共暗呀底做野咩？
就好似你估得中共識派三毛上連登咩

push

Sorry 可能係我諗得唔夠全面